香港成人牙科服務真係好貴

普通街邊診所杜牙根加牙套就要成萬蚊，仲貴過一個小手術

我今日凌晨4點出門5:30到菲臘排隊已經有十幾個人排隊，大部分仲要係年輕人

香港人睇牙真係好慘

愛康健

杜牙根本來就係手術

風險高

咁比人揾笨柒好過

杜牙根加牙套大約幾多錢

原來菲臘成人籌一日得16個，好彩我6點前到左

前面個阿嬸好pk，遲我三個字到，仲插隊搞到我攞下晝籌

問題係呢個價錢夠做兩次手術有餘

打你尖 無屌柒佢

做咩手術咁平

見佢個樣好唔舒服咁，唔夠膽話佢

唉，抵我呢d毒L一世蝕底

我講緊唔洗住院個類

依d人就係見你後生恰鳩你

你講得啱

地產霸權

不嬲都貴啦

hi auntie，1點9先有得睇，去邊到hea好

游地鐵河

想搵地方訓覺

睇兩場戲，然後食個飯，之後返去等

好在老母細細個已經逼我刷好D牙 所以排牙KEEP得好好
細個如果唔沖涼刷牙訓教老母會搵杯水照頭淋醒我 成張床都濕鳩晒
I love mama

真係嫌貴
工聯會可以幫輕下
不過有排等

千祈唔好返大陸睇，平嘅全部用黑心材料，貴嘅會昆你做多D嘢

搞乜要杜牙根

去左終審法院，唔知可唔可入去旁聽

生牙瘡

有諗過，但聽講要等半年

我都擔心呢樣野

你慢慢去染愛滋啦傻西

聽講實際操刀係至professor

屌，去叫雞咪得囉

成人牙科，邪野？

終於有得睇

咪撚害人喇屌你

原來係補牙材質穿左窿引致發炎

屌一樣杜牙根加牙套，收成8000

係邊到做

你係磁粉定銀粉

銀粉

痴線，照完x光先知有幾隻牙蛀左要補

好似話原本唔收杜牙根，而家因為咁收左我

我應該開心好定唔開心

蛀牙好過社牙根啦

我係另一個 post 既回覆：

「只覆教師畢業生供過於求的問題：

學士 bachelor 嚟計，物理治療八大入面只有 PolyU，而佢哋業界係叫政府資助多啲 SF 自資院校課程 + recognition，舒緩人手壓力，情況係求過於供

---

喺香港，律師八大入面有三間，CityU, HKU, CUHK

牙醫？八大入面得 HKU 港大，獨市生意

教育？八大入面當然有 EdUHK 教育大學，但 HKBU, CUHK, HKU，同埋八大以外嘅 OUHK 都有

視光？八大入面得 PolyU 理工，獨市生意

醫生？八大入面得 CUHK, HKU

其實可以將教育學士 BEd 嘅課程，主要畀 EdUHK 教育大學搞，其他大學嘅教育學士其實可以摺埋，將多出嚟嘅 UGC funding 開其他科目，例如 CityU 想開好耐嘅獸醫（香港係冇獸醫課程）／擴大其他大學 UGC 科目資助學額仲好

因為好明顯而家教育學系相關係供過於求，不如開辦多啲香港以前冇嘅課程仲好

（小弟愚見，有錯請指正 ） 」

聽佢講法要等9個月到一年左右

唔係而家係杜牙根加補牙一齊做

special case

利申 我都算係special case ，十鳩幾隻， 但我無搵佢地搞

牙痛慘過大病

等等吓痛有冇鬼早D搞，如果蛀牙蛀得深就早少少搵牙醫補翻先，唔係深得濟時要杜多幾隻牙根就死

係喎 頭先太震驚搞到失哂分寸

咁我係唔係應該買返自己個張x光片比較好 唔知而家仲買唔買到

香港啲牙醫又昆水、又無品

台灣100台幣，香港人真心慘

香港牙醫世界第一

你杜過牙根未 ??

有邊個牙醫兩次杜完 ?

台灣咁正

我個個成 10000...

我都係，個時聽到都嚇左跳

北角有間杜加牙套4000

平時慳埋慳埋。。。。

一鋪清袋

求詳細

留名

杜 係咪包哂4條先
最重要 手勢如何
平 但有手尾跟 要翻睇
咁我寧願一炮過比8000好過喇

我個朋友, 深圳正夫做牙醫.
平時就話自己點勁點勁. 叫我介紹朋友去佢道整牙.
但係自己整牙, 就嚟香港整. 我串佢乜大陸唔係好D 咩. 佢話佢自己幫唔到自己整, 唯有香港整.

QS全球學科排名 港大牙科蟬聯一哥 理大酒店管理排第3位
當中以港大成績最佳，有6個學科打入全球十大，與去年成績一樣。牙醫學第二年於該學科排世界榜首；社會政策與管理學、園境建築學及語言學排第10位，土木及結構工程學依然排第9位，教育學則下跌一級至第7位。

全球NO.1 就晌身邊唔整, 走去支那整. 都ON99

但穴係好貴

細細個蛀牙係牙科搵瓷粉補左
點知早2年有日食食下野個舊瓷粉甩左出黎
咁隻蛀牙有個窿咁 一開頭就無理到
平時食完野其實都會zip左d野入去
跟住搵牙籤撩返出黎就算
我諗一個月到開始feel到痛
直到有日返工食緊飯 咁照常咁咬野食
有一下一咬落去
feel到隻牙連住條神經勁撚痛
痛到入個頭 個下痛到仆街 飯都食唔落
跟住成日個頭都好痛
最後頂唔即日搵左個牙醫幫我睇
佢睇完叫我杜牙根/剝左佢
咁我揀左杜牙根加牙套
成個過程都搞左接近2個月
一星期上一次咁
佢分幾次幫你杜死曬d牙根（每次都要搞成個鐘）
再幫你整牙套
其實最貴係個牙套
我揀左靚d個隻好似要三千幾四千
跟住杜牙根加洗埋牙都成三千幾
所以有蛀牙早小小去睇 補到就補
杜牙根真係好貴

做咩唔返去補牙

見樓主咁垃圾唔恰鳩佢恰邊個

你既情況同我差唔多

姓洪
以前係大院做，依家出黎做。不過又係有排等果種

巴打你真係好彩肯幫你社
想知佢安排左幾時幫你社

要等9個月至一年